[加密測試] [J圖] 鳩貼

謝清，名plz

有冇咁大波先

seed or mother